[沾麵決鬥] 黑龍 定係 俺之沾麵 ?

係炮台山呢兩間野開正係隔黎

次次去都係食黑龍, 未試過俺之沾麵

俺之沾麵好唔好食? 同黑龍比較邊間好D?

梗係黑龍啦！！

同大板金龍差唔多
都係好好味

灣仔同炮台山都有

黑龍櫻花蝦同牛筋black真心好正

梗係黑龍啦

拉麵陳既marketing咁成功, 有無我呢個post都大把人去排隊啦, 屌你老母

俺湯底好咸

黑龍個湯底臭

食完有無頸渴?

唔係下化

咸到

黑龍好好食
俺之垃撚圾

兩間都成日食，黑龍有bar 枱暗暗地感覺上好feel d

彩執左

開返啦

俺之沾麵

今日終於有機會食俺之沾麵

但係我諗我以後都係會返黑龍食